啱啱真係差少少就死咗⋯⋯

今晚同朋友食完飯敍完舊之後，
我就自己一個去搭的士，
啱啱諗住行過條馬路到個的士站嗰陣，
轉角位突然有架波子衝緊埋嚟，
嗰個距離我真係閃都閃唔切，
個腦一片空白，靜到聽到心跳聲卜卜聲，
好彩個司機剎得切我先無事，
我仲成個人嚇到跌咗落地望住佢個車頭燈

上到的士冷靜完之後就喺到諗，
如果啱啱真係死咗會點，
又諗起屋企兩老，諗起啲啱啱先敍完舊嘅朋友，
如果死咗嘅就以後都再見唔到佢地

成日睇新聞見到好多人自殺，有時我會諗，
可能死咗得到解脫，唔係一件壞事，
但當真係面對過死亡嘅時候，
先會發現原來自己並唔係真係咁諗

好多事覺得死咗會得到解脫，
咁係因為你仲未搵到一樣你值得為佢而生存嘅嘢，
不論係事定人，但當你一搵到嘅時候，
請你唔好咁輕易就放棄

有無玩緊電話

咁個司機有冇屌鳩你想死行遠啲 btw過馬路要小心

我係法國一樣
趕搭飛機
差一步就比貨櫃車撞到 架車 同我個鼻差幾cm 經過
痴撚線

無呀本身個位真係睇唔到有車出我先行

巴打真係死過翻生
當人生去到盡頭就會浮現自己最需要嘅嘢
珍惜吧

以為樓主學kobe咁跳過架車

無喎，我起返身之後佢就走咗，
乜都無講

試過係中央出面等過馬路
有架的士衝左上行人路
果刻完全反應唔到 呆左望住佢向自己衝埋黎
好在係佢岩岩好停正係我面前
嚇到唔記得屌個司機就走左
即刻打電話比老豆講講下忍唔住係條街喊出黎

撞得死都算好彩
撞唔死變植物人就慘

俾車撞唔一定會死

個標題應該改成 差少少俾車撞

講起俾車撞
之前我過馬路果陣明明係綠色公仔
有一隻腳已經踏左出去
屌你老母有架車仲要繼續行過黎
差d就俾佢車撚扁我隻腳
我以為我睇錯交通燈啦
屌！原來架車真係衝左紅燈

求下你唔好亂過馬路累人啦

我之前都試過，係仆街的士佬
個縱刻又係個腦空白哂，但隻腳自動識踏返後

植物人都唔慘
無左手手腳腳仲慘

呢個情況一定係你人生轉捩點，等你以後好好計劃每一步!

好耐之前差啲比架綿羊仔撞
又試過上面跌野落黎差兩步我就係個個位

果一刻個腦應該一片空白

忽然諗起呢首歌

懷疑人類係有小小第六感
好多人臨比車撞/有危險都會感覺到同埋個腦會空白一片

我都試過一次綠燈過馬路 有架仆街van仔衝燈
勁近係我面前高速飛過 揸到左搖右擺似飲咗酒
我成個人嚇到硬咗唔識郁 啲人周埋黎問我有冇事先回神
至此綠燈會等啲車停哂先行 有啲司機真係痴撚線亂9揸車

就算司機唔亂9渣車
所有人都應該睇定哂先過馬路

你都on9 不如下次死埋先開post啦

樓主真係講得好岩 相信樓主以後一定會好好珍惜生活

試過兩次

第一次係等過馬路，啲車正常喺右邊嚟，我望完右邊無車就想過，點知左邊有架貨車全速衝過嚟喺我面前飛過

第二次喺外國踩單車返學，轉出馬路前我望一望，但俾個隔離阿婆架車擋住咗睇唔到，見前面轉我又跟住轉，點知一轉出去就有架巴士到，好彩我識反應起勢踩咗過去

幼稚園時試過碌落樓梯但0捐傷
中學雞時試過追巴士差D俾泥頭車撞

其實只要跳得夠高就唔會俾車撞

其實馬步夠穩
俾車撞可以郁都唔郁

果個位睇唔到車
同樣車都一樣睇唔到人
你點確定架車錯曬?

細路試過落街幫老母買嘢，買完狗衝返屋企時一棵樹嘅一碌大樹幹喺我兩步前面冧咗落嚟，如果我係跑快一秒，今日應該唔會喺度留comment

全部都係車

如果大家睇唔到大家
咁唔係車錯係邊個錯，而加唔係2個人轉彎撞親say個sorry算wo

試過炒車炒到反晒變晒形但個人都係擦傷，爬到出黎個人真係呆撚晒

平時有個習慣沖涼前會柯屎 尬個晚唔知做咩無柯 沖沖下聽到巨響 原來廁位上面跌撚左塊石屎落黎 如果柯緊屎應該爆頭死鳩緊

Michael！

我都試過
又係的士佬衝紅燈

開車條撚樣係要預左有人衝出來架啦
如果唔係道路限速有撚用

又唔知邊條街又唔知當時情況
咁都有得嘈痴撚線

好嘔心...

唔撚信，邊有死得咁撚慘?
你估呢個?

玩手機少女跌落糞坑死 親友為救人同喪命

死撚開啦 智障仔

試過有一次同朋友一齊行街
見到轉綠燈就過啦，點知有架車衝紅燈
我同個朋友差一步就俾佢撞到
嚇到我地呆左唔敢行

試過一個街口 行出去差少少比小巴撞
自己都唔知之後再行又係差少少比第間小巴撞

過左幾秒先知

我都試過有次行行下百佳，突然有罐金寶湯從天而降，差啲打中頭，行快一步真係入院

我呀爸仲誇張
佢有次冇跟到同事搭平時要搭果架巴士
果日架巴士跌左落山，十幾個同事都去咗

翻天水圍果架？